Solomon:香港人停止所有抗爭吧

連登仔:快啲停啦，要法案通過呀

唔撚係掛

拉

遲早會

On 9

佢講咩 連登豬都跟架啦

你老母遲早生cancer

Solomon:比啲天使我玩下咪比反你抗

屌你 連登真係好撚多港豬

Solomon:比王牛羊老母我屌就通過法案

Solomon:連登熄燈後民主法案才會通過

fake news

已舉報 再者了

核彈！所羅門daddy放棄香港！我地就嚟輸喇

？ solomon叫呀

叫香港人死一半都要死啦

法案要過

推

你等ban acc

唔要大台
但自己起緊個solomon 大台
好笑

on 撚9 屌你都。。。唉

佢條友講乜
連登仔就唔會用腦諗 一尾聽佢支笛黎做

Pull

標題黨